請連仔考慮將不推文回覆變做default

今時今日既時事台已經完全overload
有用既post沉底
無意義既post輕鬆上熱門

就係因為太多人唔知頭唔知路推哂堆垃圾膠post上黎

如果現有功能掉返轉 其實係好好多
降底你衝口而出推左垃圾post既機會

簡言單之 就係你咩都唔禁咁推post
就係不推文回覆

相反 你想推post 就要禁返隻手掌

請連仔慎重考慮!

推呀

唔該連仔 預設回覆係不推文回覆

警方記者會係 睇得多 係＂會＂洗自己友腦 唔該罷睇
ＩＴ ｉｓ ａ ｔｒａｐ

推到連仔睇到

一齊推比連仔見到

推

我同你講，一日有推post bot 每分鐘推一下post
搞咩都冇用

入去睇

建議可以喺撳完回覆之後 彈一嗰小視窗 要選擇「推」or「不推」
有好多人好多時唔為意推唔推 咁樣彈出嚟畀人揀 可以確保佢哋知道 又可以避免快手撳錯回覆

成堆傻仔都唔肯用 一定要變default

贊成

啱啊 推

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

仲有真係等下新登記
同埋有冇方法人手集中dpost
個個開個post講一句 就推推推
集中唔到討論唔到

建議淨係時事台暫時default不推文回覆

和議

個個人都忍唔住手開post 集中唔到

請連仔慎重考慮!